元朗國有幾間黃店比鄉黑淋紅黑油

星期六黃店派完口罩，今朝就比人淋紅黑油，鄉黑惡過馬撚

十一月十八

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

不意外

間接認證咗黃圈店好生意

瘋狂幫襯

鄉黑證明果幾間堅黃，千祈唔好清潔

咩年代 淋紅油嚇撈偏既可能得

十一月十八畫

鄉黑幫手認證

黃店認證
即刻去食

應該題字: 多謝鄉黑認證

淋完又咪係唔會幫襯你班垃圾鄉黑藍狗

摺啦

唔好抹走d油

鄉黑認證

有認證
請多多幫襯

push

有人認證

支那背書 keep住啲油 易認

就算係鄉黑認證, 都要打醒精神, 班撚樣做野無道德底線, 記得幫手足

不嬲都支持燒村

手足點樣評定好定唔好?
如果淨係喺呢3個平台我覺得太窄
亦冇乜用
因為我哋應該要手足睇多啲黃嘅平台
而cctvb就唔好睇
手足會唔會分享埋其他如youtube channel/Twitter/ig.etc?做一個將所有黃媒歸納嘅地方?

淋完有乜影響？

推

1118喎，諗真D發生咩事

仲有呢間

垃撚圾

有，更加好生意

一陣就去幫襯

不枉幫襯左水門雞咁耐

原來雞煲棧煲係黃 thx

屌你老母死鄉黑曱甴

PolyU

八十年代古惑仔？

up

鄉黑認證黃店

2020仲玩淋油

多多幫襯

黑警：冇可疑

應該搬離元朗國
業主happy
可以租俾藍店

小學雞鄉黑 冇野撈去考黑警啦 林鄭養全家呀

有狗照住玩曬

水門隔離間清玉冇事，反而隔咁遠奶嘢

淋紅油根本冇乜損失可言提班街坊去幫襯？

正 !
不如整個被淋紅油LIST出黎 放上"和你EAT" ''和你PAY"
包保勁過米芝蓮D 星呀

屌那星d紅油淋得咁少班廢柴淋都淋得hea過人

黃應該要集中定擴散

認證

原本都唔知佢係，而家一定會去

擴散，等佢淋紅油都要時間

佢地淋邊間就去邊間

又有target可以幫襯下喇
其實佢地淋黎做乜 真係on9到得鄉黑或者警甴先可以咁白癡
好難唔令人將低學歷鄉黑同低學歷警甴link埋一齊

Ok今晚就幫襯

第2張圖條友咁有心機食住花生比你影結果睇晒全部cm都冇人理

斷正可以即啪

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

千祈唔好抹，高貴黃店身份

和你eat有定期課金

幾多歲呀重淋紅油？
幫手認証真黃店呀？

On9連登仔係度笑人廢
唔係你比人冧咪笑飽佢囉
繼續幫襯搞大件事呀笨柒
比人冧 隨時比人斬 比人放火燒舖既唔係你地梗係威啲
成班弱智

個人覺得和你pay好用啲
不過都有down

仲以為係淋紅油果班人寫上去

Push

吊喂唔准笑
牛屎佬係淨係識哩啲架咋

班左膠阻住曬

鄉黑又幫黃店賣廣告
真·高級打手

全部都係手足整，唔洗分咁細

淋返d鄉黑店囉

食花生

咖哩至尊！退休狗開嘅

遲下真係可能要成立自衛隊維持治安

又淋
其實元朗國既黃店有無考慮搬,
天水圍同屯門都ok

麥當勞叔叔.gif

時代唔同左，以前俾人淋紅油會嚇到啲客唔敢去，而家個個知道乜事，已經無左恐嚇效果

好撚閒姐 無阻我去食

淋左姐係鄉黑認證 反而會特登去食

以前淋紅油可能會怕佢得罪人唔去
但依家都黑社會周街行 正常香港人都得罪左黑社會 怕撚
香港人最鍾意得罪黑社會嘅好老闆

理大

淋得咁HEA

黑警又唔見人
法治呢屌你老母

好暴力不了
要乖乖地等投票日

官方認證

只有幫陳

深黃到俾人淋,必食!

仲有又新街忠輝燒味

淋完咪再食過囉

又可以幫襯

第二張圖位兄弟係咪食緊花生

宜家經濟咁差 散仔邊有錢買咁多油呀
有油都算係咁啦

同埋工頭唔駛抽水呀?

不如搬去第度 個邊係獨立國家黎

正，真黃店認證

紅油認證

唔好清潔佢

一桶油分幾間淋
手工又差 又唔係成桶飛埋去
重要收左工先淋對閘
我係老細都唔收貨喇

燒撚到咩
21 號成班喺元朗玩麻鷹捉雞仔

老黑 出晒黎

呢間咩黎？

係，大哥牌

雞煲棧味道不錯

又得d 油 係度， 俾全元朗人睇

又多個認證
Triple Accreditation

淋完又會好d生意

而家老黑有警犬照 你唔搞九佢 咪佢搞九你囉

條友手字都唔錯
仲寫埋日期 都算有交帶

黃店認證

幫人宣傳

黃賭毒都收唔到錢
佢地上頭梗係抽水抽鑊金 唔駛養靚車買樓呀

抽抽下水 俾香蕉咪得馬騮囉

真係食花生

經過睇佢門口果啲自制報章都見到
同埋佢門口兩條柱都有貼野

依個平台係promote緊非tvb嘅電視節目喎你就叫佢應該講埋youtube

免費幫你做黃店認證

水門海南雞都唔駛認證架啦

警鄉黑認證

警=黑

Cctv係呢d時永遠唔會派上用場
淨係告手足個陣先work

認真，受影響黃店不如搵玩開graffiti既手足幫手，相信有一幅牆比佢地噴會好開心

以前淋紅油會報警。

而家好似直情無諗過呢樣嘢.
skip左直接諗留定唔留啲油好。

無視狗已經係生活常態。

Tui

忠輝燒味

呢D仆街即中武肺死全家

繼續去幫襯有咩問題?

盡在元朗鄉黑認證

忠誠勇毅幾時睇cam 捉老黑？

度閘本身嘅設計嚟

準備食到佢地做唔停手

本身就有個日期，可以睇番水門雞ig

可能唔係鄉黑呢

應該係休班狗

嚇鬼咩
淋紅油

A

又推23條
推香港去死

popo呢
刑毀喎
唔做野又要出糧
冚家中支那肺炎死啦

淋油又無殺傷力又助攻

戴帽位手足望住隻閘食花生

咩年代 仲淋油 巧驚驚啊

where，未聽過

係咪雞地，我記得雞地好多黃店，多到記唔哂

仲好 鄉黑認證 由鳩佢淋 無實際影響

寫多幾個字係隔離指住撻油 721元朗鄉黑

轉入交通廣場個間

佢夠姜佢做左啦

就係唔夠姜放火ma

記得分散投資呀，揀一間比較少人去既黎懲罰

元朗鄉黑親身認證 真正黃店

今個禮拜就去幫襯

2020啦，重以為紅油有用

幾時滅撚左個元朗佢？
手段唔洗激烈，剩係唔撚再去係個度消費，直接孤立佢變成死咁，有得班鄉黑自己打飛機

淋油事小 驚佢燒炸

份量唔少 算抵食嘅雞煲

S

真係多，可能本身食肆都多
建業街先勁 連住三間黃店

若果夠膽燒，即係正苦恃支持恐怖主義

同意
外賣都只揀黃店

總之多啲懲罰黃店啦
咁先係幫緊佢地

你唔淋我都冇留意係黃店！下次經過會瘋狂幫襯

睇完好谷住谷住

721 831 101 1111

睇title已經估到有水門份

好似文宣咁
Crop住堆紅油
隔離寫住良心/黃店認證

今日開唔開到舖 做唔做到生意？

開晒

或者隔離寫 「毋忘721」

鄉黑認證 可以放心幫襯

瘋狂幫襯 越黑要佢越好

鄉黑賤種唔好停手依家最怕香港人淡忘你地同黑警既所作所為

你地班賤種落地獄前最好繼續

啲人去得食就係因為黃店...你咁即係幫手谷生意

鄉黑=社會渣滓

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

手震緊，淋完要跑走

垃圾IG貼唔到link
根本就唔適合做page
2020啦都仲係好落後
所以我都係以fb為主 IG為副

介紹影片既地方
連trailer都貼唔到出黎真係比較唔好
因為而家既人類主動性低左好多
建議你都考慮下facebook page

我唔係怪你 係怪個機制同用家
唔岩聽就唔需要回我

跟住鄉黑見生意仲好左
自淋紅油吸客

一街都係紅油

Youtube有手足做咗，有 tg channel 同 ig
電視反而冇
要打低 tbb就要同行有代替品
搶廣告客
Viu已經多左好多廣告
評就唔係專業果d
純粹從adminssss自身出發講追/唔追既 reasons
不如入去望一兩個po先

用下Twitter?

支持黃店

淋左油既唔好整番靚 當認證黃店

d外國人望到仲好奇咩事 到時有排講

鄉黑班垃圾肯行出嚟未?
727搵你 你地又淆撚哂底 點攪wo

有諗過fb
但 fb太多廣告，冇得 save, story少人睇
Fd like po/cm都出， 資訊太多， 久而久之就冇再用
以前用已經煩到睇唔到 fd po野
冇咁多互動
Ig profile 介面相對方便睇，user friendly d
貼 link 真係問題
但電視相對好少少，介紹youtube 就真係慘
如果有機會擴充都希望做埋facebook， 咁就可以照顧多少少 其他年齡層嘅人

經濟唔係咁好要慳d 淋

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

方便， 和你eat 都唔洗check

呢間啲嘢唔錯

店主畫多幾筆就可以成為藝術

有冇人知邊間係鄉黑店？

只會更多人食

淋紅油事小
擔心老闆員工安全
好人一生平安
大家多多幫襯

點解要搬，梗係繼續做生意。個個都搬走，元朗無黃店咁手足食咩好

高級認證

係喎，真係唔使清潔，鄉黑認證黃店，有保證。呢幾間店排長龍的話，應該好快班鄉黑就會向自己間鋪淋紅油

唉, 有得搬就搬去天水圍
橫掂當地好需要美食
元朗呢個鬼地方就有佢喇

咁你要諗, 要陰乾班鄉黑
就要攬炒...去天水圍都唔係太遠
佢地租鋪, 業主好大機會係當地鄉紳, 啊唔係, 係鄉黑

你要諗，首先炒死曬啲藍店已經可以整低條demand curve

始終都係覺得, 陰乾元朗經濟最好
抵制Yoho Mall同埋唔好喺元朗區內消費
令個地方變晒死城, 鄉黑想搞黃店都搞唔到

你可能認為呢個想法係唔實際, 不過做到嘅話影響會好大

始終 危邦不入，亂邦不居呀...
呢度開鋪對店主同員工風險係相對高

Push.

梗係啦
陀地又收唔到
雞頭又冇工開
又冇人出黎chill
賭可能都有D, 馬會收檔可能都仲有D外圍

唔靠呢D招, 唔通靠上面班大佬開水喉咩
人地要養二奶開靚車買名樓送D仔囡去外國讀書架
黑社會大佬點生活真係唔駛你教